鐘意對方會點俾signal?

話說最近同個女性朋友出街
佢會撓住我隻手行 算唔算係俾signal我叫我去馬?
重有咩signal我可以留意下佢係唔係對我有意思

直接表白啦屌

去馬啦仆街

咁都唔去馬係咪ON9

第一次蹺你就好問咩料
呆晒回味完先諗自己攞黎煩

海綿體漲大

無啦啦問你做咩撓住我？會唔會嚇親佢？

但唔肯定佢會唔會慣左出街係咁 見d女仔出街都係咁撓黎撓去

咁佢同男仔fd有冇撓呀

原來撓手係signal

痴撚線咁都唔去馬

唔個啊

屌有冇咁撚蠢

絲打唔覺係signal? 係唔係好普通
我驚我自己毒男睇得誇張左

自膠 唔知啊

毒撚唔敢自作多情 定係呢樣野都係好明顯 絲打點睇

紅巴 幫你唔到

留名

佢撓你咪嚇親佢，人地等緊你表白呀

你

當你姊妹

好明顯啦 除非佢係player

我有啲女仔frd好鍾意係唔係都撓人手
男女都會撓

睇佢性格啦
有少數好out going既女仔可能會係人都撓
俾我唔中意對方就一定唔會撓
利申：絲

攞碌鳩出嚟畀佢含

咁姐係表白成功率都只一半半 咁多女仔唔鐘意 純友誼都會撓下手
定係我撓返佢？睇下佢點

樓主好可愛

有冇keep住每日wtsapp？講嘢曖昧？

我條女都係撓我手先開始
放心去馬啦仲問

有日日傾計 但無曖昧野

以前成日俾人撓 好普通 唔好諗多

咁傾咩先？最重要真係佢本身性格係咪outgoing

其他人佢有冇q先

同埋下次出街咪拖下佢手囉

唔甩咪一齊

未必喎 你地唔好水鳩樓主
陣間平安夜衰左走去跳海多得你班友唔少

毒男有身體接觸都就黎射

我都驚 重要無朋友做

傾下生活日常做左d咩
佢唔outgoing啊成日係屋企 但係都有d異性朋友

無問過佢有無撓其他人
甩左咪好尷尬

成日比女性朋友撓
但重來都唔諗太多
對我黎講只係比較親密既朋友行為

利申：Ex係撓下撓下一齊左 但一早知佢鍾意我

屌你垃圾
佢都夠膽撓你咩 又唔見你甩

有種人對全世界都做曖昧行為 所以真係要小心

Agree

可能佢撓手就好似男人打飛機咁普通
咁下次見試下囉

佢又應該唔會突登撓 係驚咁樣係佢純友誼既表現

你個姣西收皮啦

好熟好熟嘅男仔fd先會繞
我反而係鍾意嘅唔敢主動繞
利申絲

幾個人一齊影相果陣成對波撞落我手臂到
即係咩意思

想同你生bb